入撚咗駿洋邨隔離 你問我答

有無手足同我一樣，聽朝十點大嗌相認。

有無免費wifi用

駿？ 邊撚到駿

公司NP?

有，仲幾快添

我十八座大王

有咩食/玩

NP？北角？

英文差，不如你打返中文啦。

好奇一問係咪仲係冇冷氣

係咪無冷氣
熱到仆街

食: 三餐佢包

玩: 上網、瞓、Work from 駿洋邨

係，好撚熱

係，得風扇 (兩部)

24小時係到
一定會瘋狂打J

寫好遺囑未

你有無諗過你有屋企人同你一齊隔離

買重保險

秒回
睇黎真係好悶

成立治喪委員會未

你估下，夜媽媽

可以去邊度成立

有無朋友？無嘅試吓喺lihkg招募。

揀咗靈堂song list未，趁在生時自己揀好過之後無得揀呀。

唉

瞓覺

Be friend, ok?

靈堂播Brave heart 會唔會有d過份。。。

瞓咗晏覺，未眼瞓

我唔喺香港sor

死者為大，你話播咩都得㗎啦

咁得閒

唔好返嚟，香港好危險

大家咁話

有無唔舒服

有冇冷氣？

有冇電視睇？噚晚係咪熱到瞓唔著？

我估佢想問係唔係no pay 無薪假

仲要Work from 駿洋邨？
公司sl都唔肯比？

精神過胡cfu

無，熱死了

有，但離張床好遠，所以無開過，

咁懶

o，唔該盲腸兄，應該會full pay掛 (according to 勞工法例)

我港奴性格姐。

其實做下嘢，時間過得快啲，好似係。

我有帶電腦，睇Youtube / Netflix 算啦。

btw，係好撚柒熱，瞓下醒下就基本嫁啦。

R.A.P\|/

Ff到一邊播 個棺材一邊轉之後進化

多謝你

我就係吸血魔警

一日打幾多次飛機？